對付五毛留言利器！

對付五毛留言終極武器！

用法：copy and paste落五毛既留言，按生成可以generate最新comment

推